有無人睇左netflix 套熱血街區

睇左幾集電影版 雖然好中二 但好熱血
唔知重有無下集打九龍

有
雖然好浮誇，但d場面拍得幾好睇
打鬥都拍得好熱血
希望Netflix 上埋劇可以完整d

有 😂😂

D人成日懶型咁 好正

不過有幾個係幾靚仔 楓士雄🤪

係 d場面拍面拍得好認真

幾鍾意佢地每個組織都有專屬既歌
D歌都幾好聽同熱血
我幾鍾意山王個首領同Mighty Warrior
基本上每次兩邊哂馬同衝埋去打都好正
魯莽男孩d parkour好好睇

係 同埋佢地每個人又有故事 細個

村山同雨宮兄弟最型

係咪white rascals?

尊龍
ICE

鐘意呢類動作片嘅，強烈建議睇埋Crows Zero

源治

眼鏡蛇都好靚仔
另外覺得mighty warrior成班都好型

Smoky最後呢度加埋首歌
睇到眼濕濕

旁白開頭介紹d社團把聲都好熱血

mighty warrior 有啲登台feel

好似以前套熱血高校

咁佢地真係係club表演唱歌跳舞